腦細=腦細

你分配得差關我撚事咩dnlm

屌！！！